窮人邏輯vs有錢人邏輯

窮人邏輯:
個仔搵多d錢(咁好彩做到醫生律師)
我就唔洗捱,早d退休

有錢人邏輯:
我搵多d錢
個仔就唔洗捱到退休

而香港零遺產稅 低利得稅
係香港做窮人,代代貧窮既機會高達99%